htc10 升級，揀Nokia 7 Plus 定 htc u11 life 好d?

大電 聽歌 影相用 唔打機

Nokia 7 Plus 好似岩既 但6寸真係有點大 唔知好唔好揸
htc u11 life 就5.3寸岩岩好 但spec 睇落差d , htc10用開有信心 衰電唔夠..

香港無發佈u11 life喎
u11 eyes就有 細鋪2千8可入

u 11 eyes 大電好似唔錯
係差bose 音質

主要係蔡司 係咪會勁d? 貪佢多個廣角鏡玩 但如果開左廣角後 質素麻麻 就u11 好過

3.5 必用 藍牙現階段仲係太煩 要差定電 又多個盒...
尤其去旅行果陣

Nokia蔡司無用 u11eyes影相好d

Nokia蔡司只係由蔡司提供小型鏡頭專利然後由HMD自己生產，蔡司冇幫手整相機，Nokia相機班底又走晒佬，唔識調教得個殼。

3千頭有咩揀 ? 諗過直上u11
但感覺又冇咩用
除左多個BoomSound

收到 nokia 都係spec 好睇實際麻麻

u11 eyes 電係大 但cpu太舊 出到黎都唔算好慳電

同埋音質仲差過htc10 有D失望

u11華仁賣$3900

換u11重好，電又襟 影相正
利申：有得簡會買pixel2

U11 Life又無行貨又樣衰

u11 同一個相機黎
不過冇3.5

宜家細舖有邊間值得信賴，mphone 好似執咗

華仁

如果一定要3.5mm插頭 唔洗諗htc

等v30跌到三千頭？
但lg 個相機 有冇HTC level